[被大炒格] 拿波里 對 AC米蘭

廢波真係笑話黎

點解要出波

牙波咁快就...

Dllm 出波叔既

又新一季

撐撚撚 撐波波 米蘭一家親

波叔入波你地要抄哂佢wiki

屌你老母呀廢波

入到先算

波都控唔到 仲講入波

波叔

屌你老母無人mark都控唔到

換走波叔未

都鄧波叔辛苦

亂能到

碧基亞好似跌watt左好多

不過佢地搓得定左既

波叔有乜撚野用?

放心,仲有新派路蒙牛

黎左米蘭冇好過

唉

踢得仲後過牙屌

禁屌

禁區頂都過唔到

巴卡約高大家點睇

同上季有咩分別

半場都過唔到 比人禁住屌

冇出點睇牙

係半場嘅一半都過唔到

有冇手機link

成熟既米蘭返黎啦

熟悉 ...打錯字

斜恩有冇試過踢隊波係俾人地㩒住黎屌

完全傳唔到個波上去

點解要岀波叔 r爆頭都諗唔明

剩係識向後傳不如出青年軍

屌你, 買咩人都一樣

我指大家覺得算唔算好交易
我睇佢係車仔好似好廢

唔撚識攻

撚撚教撚左啲咩出黎

羅馬仔

比人迫到無位都仲短傳

個鏡頭影一影撚撚再pan去波叔度

咁都冇FOUL,ON9

屌你 屌仔搶埋斜恩個位黎打

阿屌被逼害

option to buy,話鳩知佢廢定勁

肥安放下水啦屌

已經發左

隊草係咁控甩

好撚垃圾

goal

放

ok我錯

哇屌

Goal

反屌又輸

屌仔

屌
SUSO,波叔加呀屌呀

你地睇邊條link
咁快

波叔助攻阿屌
撚帥好野
我收嗲

作用王波生

波叔 屌仔

好-6……

屌仔！

反屌反波反撚三輸

反波反屌又輸

波叔助攻屌仔世界波，我地點算好

都係靠suso

反波反屌輸曬

不過其實後邊hold 波果陣中場現唔到位

反屌又柒

特登買左now

呀屌

右蘇左波中間屌
一次過打我地幾巴掌

一早話左睇定D先

我賽前已經話
牙波+牙屌係最強左路

波屌 組合炮製入波

撚撚 : 計画通り

仲有反蘇

Suso長傳、波叔助攻，屌仔入波
糷撚收皮

上賽季第一球都好似係牙屌

係房睇
本身想買now e
發覺冇意甲

蘇波屌

笑撚柒左
反波反屌反撚仲有咩好講

波仔加屌仔

反撚黨仲有咩好講

SO波撚屌一齊發威

反波中將軍點睇波叔助攻

波叔助攻大家洗唔洗抄wiki

唔知講咩好

小智賽莉娜巴打？

反波反撚一齊輸

呢度又燈

牙屌果下射門，功夫咁

有無咁好波呀

完全明斜恩作用
就算企係度都局鳩人MARK佢拉走人

除左蘇波屌，仲有岩岩先俾巴打話無態既biglia 長傳俾suso

如果因為呢球贏左真係笑死 屌波蘇撚係四個最多人反嘅

仆街了 以後場場正選都有波叔加呀屌

今場和既機會又大左

伊巴式射門

牙屌啱啱生完日係幾醒神

仆街會唔會係咁呀

winning 式入球

牙屌著能哂火

安76 而家諗緊乜呢

咁都foul

牙屌都值120m

我見番岩岩加盟我蘭時候既屌仔

先禮後兵啊

仲有70幾分鐘入我地4,5球

教識徒弟無師父

Forza Milan!

咁岩撞到 呀屌大毒瘤差d 又助攻

拿仔件衫都幾核突 兩邊成串logo

拿玻里2下搓到入禁區頂

入波反而要讚Suso果下轉邊

$馬係咪肥左

兩個中堅比人禁住嚟頂 一齊仆落地

卡拿仔好差下

biglia

RR帶波真係好能正

高左加橫左

卡拿鳩左好撚多下啦

屌 呢下好彩biglia返得嚟快 做乜鳩

卡拿仔食左屎

好撚驚

卡拉仔

有預感錢馬今晚艾比神上身
連登仔燈哂

屌後面玩波,哪來的自信

有得再高？

見到老馬 rr 卡拿仔玩波真係好撚驚

係個龍前面橫傳好撚驚

19歲炸喎

感覺姐 btw 得20歲 有得高都唔奇

有預感始終會輸卡拉仔

我個心臟就黎負荷唔到

又冇foul

斜恩跑幾步都喘晒氣咁

Feel到要比人456了

今日係普京球證 執法我哋場場都係咁

咁樣推都無foul

應該想由後防組織上去
但一黎人地逼得好
二黎我地中場無人現位幫

有無巴打有手機link

岩岩卡利祖咁撚惡都冇牌

想問問點解罰球王唔係大軍名單?

RR唔入去

停賽

屌你老母$馬 差啲玩撚死biglia

上季帶落黎?

撚撚時代最大改變之一就係肯後場搓波
以前懞帥呢方面差到

後面咁傳波法真係好得人驚

恩悉尼自己柒左咁多腳仲咁好火

斜恩幾差下

拿波里D人前場緊逼左成半個鐘
都仲咁多體力打交
完全唔似肥安D老人波

但而家會唔會多左d
岩岩個下人地逼到埋黎都唔大腳清

有火

貪佢d射術同經驗

用生命黎幫老馬練腳下功夫

後面始終唔係好夠集中, 好易出事

調轉睇佢地都算搓到, 不過對佢地真係無乜信心

估唔到都幾好睇, 雙方都搏

後場搓係好
但執行上好似危危乎咁

老實, 卡尼祖打得幾好

suso黃左都幾大機會見到卡斯仔

M又贏

老馬啲決定好撚差 牙煙到仆街 啱啱禁區3對3mark 死都仲夠膽死短傳比biglia

就黎睇到中風架啦我

suso換卡斯
波叔換巴卡
屌仔打前一格

好彩嗰個係拉素唔係蒙牛

印象中拉素都試過派膠

又嚟大斜線

foul廢波

絕招扮死過人

幾好丁

演技過人

呢下演技滿分

波叔終於有過人技能

嚇死

要多謝球證配合

開始派膠

拉素麻麻地

出事

卡拉仔 波都未控好

卡拿仔柒撚夠未

卡拿仔差啲又柒

右路災難級

卡拉仔下下回傳都唔夠力，玩死梅沙

屌仔喱下神走位哂左隊草喱球

卡拿仔癲夠未？

今場兩個中堅幾好

唉屌卡拉仔成場腳震震咁

還早呀ching

最好借出去浸下先

卡拉仔搞到右路死晒

唔係話佢唔勁，係唔想又要老將啫。而且佢個樣咁撚似卡叔

拿索打右OK?

卡拿仔今場攻守都唔掂 啲走位柒又鳩推波 控到成pat屎咁

攻守都唔得
仲要係炸彈嚟

我唔想見到廢波

半場快D 換走卡拉仔....

本身都係團隊型球員, 離開拿仔唔知會跌幾多, 又唔係後生

屌仔D協防真係

斜恩雖然進攻方面麻麻地, 但肯回防都算唔錯

梅沙

都無波俾到佢

呢吓傷就真係

唔識攻都係

咁樣扭到都得

屌,自己收自己皮

點傷

我覺得都唔可以原來話哂佢
中前場既串連差到

梅沙自己拗親, 好彩無事

可以答你完全唔掂

拉素完全唔掂

佢波都冇掂過 點show off ar

milk

幫屌波拉空位

佢係個禁區前一攞到波34個人圍埋去 腳都起唔到

暫時啫
咁始終進攻方面未證明到自己
但協防方面已經收貨

你早多季走左可能依家唔使咁慘

半場1射門

咁踢法
點捱到完場

今場又幾好睇

進攻都做唔到啦
都猜唔到入去

雖然入左一球, 但都好唔得

最緊要把握到，以前懞帥多射門但無用

屌仔拖慢反擊真係有一手

d比波走位比上季好左

拉素無態 隊波轉守為攻好差

今場反而拿仔多鳩射

大家估下幾多分鐘開始換人

80

我覺得睇RR扭一輪先回傳同當拿奴馬屎到仆街0既控波
仲恐怖過拿仔啲攻勢

同埋RR真係封死左腳都搞掂

認真我覺得條友黎到米蘭不嬲都係差
回傳失誤多，關鍵傳送少

認真廢波今場混得幾好 呢類廢J 係前面跑越少鏡頭幫手拉到空位己經

睇波叔踢翼真係慘過食屎，每一下反擊去到佢度都一定係回後，真係未見過d咁既撚屌都可以踢翼，反波之路太難行

無比波又無防守, 好難搞

仆街班友孤寒到
比人壓到返自己底線仲要HOLD波
好心啦你地控波都唔係好

但喱方面我覺得多少都關屌仔有無幫手事

我覺得上季佢拎住個鳩跑低線傳低，真係屌佢老味

對佢唯一期望就係跑多D協防, SO FAR完成到

波叔靚助攻喎

防守都有既，反而係中場得佢一個最勤力防守
問題係俾失波同控失

一反佢就有助攻入波，數據王

撚撚問題 唔理班友咩技術，總之就要佢地控球在腳

計今場斜恩同卡拉仲差

反勁啲唔該各位

你睇人地拿仔拎波既時候都有人去準備幫波
我蘭左路邊有喱D野,永遠都係得羅馬仔幫RR

斜恩無機會姐

唔好忘記呢度係拿仔主場

驚喜既係上半場算守得唔錯，同埋後場4個好敢短傳上去，比幾年前大腳清進步左好多。
但問題都係後場同前面斷開左，猜到去拉素個位就無人再傳到上去。Kessie比我想像中靜，見佢上半場行行企企多 屌仔好少返黎拎波，左路波叔能力有限，得右路suso有機會猜到帶到波上去

啱啱有一下左路防守 見到rr係咁望住前面睇下究竟屌仔同波叔返到嚟未

所以咪就係點解之前屌呀屌同講盧卡仔打屌位既分別
齋講協防方面已經唔係屌蒙兩個做到

完場波膽3:1,whatsapp經紀卜定時間睇樓

成日都見佢等人返黎救駕

造到個波去禁區都唔會話好似以前咁一腳就咁鳩射
會試下去打啲配合

係, 對面夾開個FORM加主場, 好難唔比佢地壓住

反而右路隊草梅沙會去幫卡拉
所以好少可卡拉斬上前

就算講中場防守,隊草都會去幫輕拉素

肯回防已經不至於話佢差
組織攻勢都睇到佢有心思, 只係執行唔到

半場領先到真係算係咁
人地上屆亞軍黎架

RR一係羅馬仔 一係龍 一係夾硬扭一輪之後比biglia

之前夾慣D人唔係咁

分分鐘正式打4231可能仲穩陣D
索性呀屌上前唔撚好阻住防守

睇下會唔會換巴卡約高填番左中場位

一嚟啦
二嚟我諗佢自己狀態都未係好夠fit

始終係打體系唔係打個人,拉素獨力難支

認真贏緊咪撚搞咁多野，撚撚換親都係越換越衰

有呀屌好難守

佢控好個波先講獨力難支啦

dollar啲決定可唔可以唔好咁鳩

唔通出蒙牛咩

拉素其實有時攞住個波兩邊都無人走，無位斬斜線，要控住一陣先有人現位比就失誤會多，佢又無派路個種可以保護個波既能力，如果有隻快馬起碼佢可以第一時間比個長既唔駛考慮咁多，有時係隊友問題我覺得

所以我見到有手足為咗踩白蒙而吹捧佢真係R晒頭

燈到

卡拉 真係屌邊個就威邊個

燈力

屌on9 卡拿仔都入埋

佢動作都好似冇以前咁靈活

痴線 屌邊個中邊個

大家反哂成隊未

卡拿

卡拿仔2:0！

好燈得

反乜有乜

2：0 又要撐撚撐波了

我係咪發緊夢

屌大家繼續啦

今場既suso 好正

卡拉仔都入波

你班友燈撚到

啱啱邊位手足話要換走卡拉仔

又係SUSO
仲要卡拿仔入波

-6足球

屌衰鬼又燙得幾靚

肯傳波唔鳩黎既suso

屌你有無射得咁靚呀

喱球算唔算關拉素事

@小智賽莉娜

卡拿仔

係咪發緊夢

76又報恩

燈能到

邊個估到

卡拿仔入嗰兩球d finishing勁能到

呢球令我諗起loca, 雖然loca個球靚好多

呢球真係教科書式組織嚟

你地仲有咩人想反，一次反晒佢啦

未完場唔J住

拉素呢下就比得靚

西瓜，隊草今場冇料到

finishing都係

係咪個龍廢咋

又係同一招，分邊回後撞射入

蒙牛都爭唔過既垃圾走啦,我蘭唔收留垃圾

隱形戰機斜恩

希古恩 快反plz

西瓜真係拉走到人地d防守
兩球都係其他人攝入禁區而入

好似話過西瓜表現唔好

上場作客贏拉素, 今次主場輸米蘭, 我唔信唔係報恩啦

rr d動作真係好鈍

暫時斜恩最差

前鋒入唔到波=廢ok?

壓左我地大半場喎 上場同拉素其實大家都幾鳩踢

ok
廢到仆街西瓜，腳都無起過

Ospina

仲係 Huguaín
未變返 Higuaín

但又唔知點解頂得住
佢係衰生左個淆底樣

準備被反cup

又係拉素

劇本來了

劇本又開始

屌終於出事 後場傳失

換巴卡啦

反cup了

其實衰梅沙

快d買3:2 4:2 5:2

屌，空到咁

關拉素乜事, m22傳得衰

拉素廢能到

巴卡仲衰

屌

又比人禁區頂攞佢左下角

但仲有咩人可以用

呢度痴線, 亂咁屌

梅沙比醫院波

肥安出力了

仆街了

拉素又柒

隊草跑返黎回防又唔係防住人地球員
反而向龍門跑

開始係咁甩漏

霉沙

熄機保平安

嚇撚死人咩

因為左中場條友唔見左 佢由右邊補番左邊位

開始黎料

劇本準備

繼續平安鐘

準備反cup

差啲輸埋

平安鐘

保多幾飛拿玻里定一定心先

再唔係卡達拉<>拉素
梅沙打拉素位

斜恩下下都控到落黎
好心放多d高波啦仲係後面傳傳傳

係熟悉既味道呀

就出事

竟然識換拉素

藥膏出來了

反撚又輸

雙鬼拍門

希望抽中摩納哥巴卡

個下好明顯輸拉素

真心最想睇佢

到巴卡爆了

唔換唔得啦大

咁快換 出巴卡真係有d 驚

巴卡

可能李安打電話叫換

Chelsea version

暫時睇似係

開始感受到巴卡過人嗰種柒

好彩係option to buy

屌你呀 咁都唔係foul

咁邊個幫藥膏逗位

可唔可以染返個頭
而家場上有兩個隊草

屌你，打柔道呀，咁都無foul

屌你老母球證

好撚驚呀比咁多波老馬踢

安76認真了

又拉人 屌你老母

dollar繼續咁傳波真係遲早出事

隊草厚身D,巴卡高瘦D

都易分既，藥膏瘦好多
岩岩利果兩個就真係一鳩樣

屌撚撚不如打5後衛啦

死亡3矮黎了

巴卡唔去降住佢任射

屌你巴卡去撚左邊

禁區頂不設防

屌那媽禁區底空撚哂

任射既屌

空到咁 係咪on9

中場去撚晒邊

睇人黎大佬

轟版巴卡

屌你老母任射

巴卡叫你出黎散步呀 屌你老母

巴卡打最後個個姐打小個姐

出茂利好過啦
反正對面多矮仔

藥膏暫時無腳傳到

之前摩納哥嗰個究竟係咪佢嚟

廢能到

呀屌換戍利啦

摩納哥有法賓奴逗怇 其實勁個個係法賓奴

波叔係咪on9 斜恩都未過個兩條友就彈返過去

屌你普通短傳都俾唔到
廢撚到

巴卡約高死撚返車路士啦

龍馬

應該辣殺換波

劇本

屌.....

玩撚完

拿沙特出黎啦

又係左下角

laxalt

錢馬落地慢到

當拿閪又鳩

Diu

屌你老母呀當拿閪

場夢咁快發完

當$ 反撚

有無咁撚勁又係果個位

唔集中

當拿閪未發完

安76: 認真了

巴卡助攻

又係同一個位 魯馬仲要失多幾多球呢啲遠射

屌你老母dollar

吊，錢馬

係當拿閪呢個位必輸呀屌

集中D啦屌你老母

都話巴卡廢

讓兩球算係咁啦

就算集中都慢
高度已經係佢本身先天問題

下場連拿正選OK?

輸撚左仲玩波

斜恩搞咁耐左邊無人幫佢

猜撚完未呀，一腳啦

肥安手下留情

認真，仲好

所以想知到底仲有D咩「防中」可以用
一係青年隊拉加比亞上黎啦

根本應該要
多拿快D賣
暫時完全被高估咗

suso係度散步

屌你斜恩傳啦

造波射波一手包辦

反cup100%了

無人幫佢多

mauri企位都好過佢啦屌

係要有拉素逗住佢，佢唔可以打最後果個中場

波叔做乜勁

傻撚左呀廢波

比人鏟跌先見到suso係下面路過

戍利我驚佢衝動過頭喳

個細路女球迷D動作好正

換辣殺出黎跑

再見波叔

我就唔講咁多啦

終於走

講左撚撚越換換廢 比人反cup 硬 換埋拉素波都傳唔到上去

冇個正防中就出事

認真，算係咁
3條友守佢都推到一程先失

係d隊友質素太差

辣殺換垃圾

R爆頭竟然係屌西瓜
明明係無人現位俾佢傳

限米煮限飯係咁架啦

迷西瓜了
d隊友太廢

屌 冇牌？

屌你老母，咁都唔犯規

下季睇怕都係會返祖

又冇FOUL

拿沙特頭先爆上去幾快,衰在巴卡敗家

痴撚線逼害 咁都可以無牌

咁都唔foul

好撚勁

巴卡真係弱能智,下下自己帶上去

換完拉素波都運唔到上去

懷疑球證針對希古恩

又唔吹
想點撚樣呀

斜恩：屌你老母我上季hi到條毛都吹架，依家成個飛起都無事

屌你牙屌拖慢晒

仆街球證支雞偏撚到

不如巴卡西瓜2中鋒咁不停燒味好過啦

鏟到轉身360都無事

藥膏又唔掂
拉素又唔掂
我地仲有咩人

藥膏短傳都撚掂

唔應該諗換前鋒啦下話,撚撚.....

蒙牛：我未解約

戇鳩隊草空晒都唔傳係要傳俾人mark住牙屌

得返蒙牛

無啦,基本上一係戍利,一係梅沙推前,都唔知出得邊個

斜恩斷腳都唔撚會吹

球證一過左中圈就唔撚吹

bakayoko d閘波/攔截hea撚到

巴卡d 反應真係

果然係劇本

狗撚到

隊草硬淨到

巴卡果種廢真係唔講得笑

反CUP

廢物老馬.......

Goodbye

唉屌

干地電話搵到未

你老味巴卡約高

犀利

屌你老母

屌佢老母

卡拉仔做乜鳩
中堅咩

卡拉仔唔使移中啦呢球

未完場既,睇定D

撚撚自爆式換人

寧願冇領先過
依家好頭痛

無野好講，預左輸
當頭60 分鐘假希望

完，下場出連拿啦屌你
呢條友係要坐下後備

輸多2球都有份

岩呀
睇下輸多幾多

馬鹿唔啱打中間單人防中

一換走Biglia 禁區頂完全冇晒保護

當拿閪跳起做乜鳩 笑撚死

撚撚走得

咁多年都慣啦
一定要有心理準備被反cup
落後就唔洗旨意反cup

笑撚左
真係反撚屌你老母又黎on99 換人

可以早10分鐘訓

曬9氣

完了

巴卡約高成場都唔知做乜鳩

廢事盲反撚啦
我地要公平D,懞撚都教左半季啦

ON撚9到

劇本一早寫好

巴卡撚撚可以躝啦

其實拿仔一路都係禁屌
我地埋門真係得入波果兩下

樂觀d諗
好彩係租

撚撚換人 愈換愈輸 上季就贏變和和變輸
呢季進步左直接贏變輸

頭先補返條3:2果位巴打呢?

下場再出當拿閪
撚撚可以躝

補個10蚊有用咩

佢真係好叻，每次第一個換走都係最重要果個

所以失望係有，但唔太意外

藥膏點會係踢拉素個位
痴鳩線

[馬後砲] 撚帥又一次神換人，3分全失，撐撚俾多D時間佢嗰班講乜

放心，正選十一人一定一樣

賣到30m都偷笑

換完巴卡約高 波運唔到上去 中間仲要穿埋 撚撚好野

其實無咩進步/退步過

肥安換D人就入波,撚撚換人就自爆

仲出波即刻反撚

應該咁講
要換就換茂利頂拉素啦

upgrade咗都係咁上下其實已經係退步

希望撚撚識做自己躝

係，瘋狂後場猜波
向前傳多兩下就失

唔出蒙牛所以輸

唔爭在事多兩粒

藥膏買黎頂屌仔/隊草個位
佢走去換拉素

斜恩

輸多兩粒

睇唔出廢波換辣殺到底做乜

斜恩......

我諗里安都係時侯搵定干地啦

都係唔識攻
唉

梅頓斯一入黎成隊拿玻里唔同左

撚撚走啦，每次斬係越換越輸

李安同馬隊唔知有咩感覺

唔怪得loca要走

西瓜都飛機

屌你老母辣殺果隻爆落底傳中就係人地拿仔打既反擊
我地無左幾耐

飛機恩

前鋒墓地

辣殺個突破力
波叔真係垃圾黎

講真 洗幾多錢買咩人都一樣

唔係好明點解咁嘅料會唔係正選

巴卡又柒

力架黎講
巴卡可以完全爭唔贏身位都算世界級

怨婦就梗,講到口臭點解盧卡仔有佢既重要性就咁

藥膏d企位同位置感真係幾有問題

無可能3:3啦清

撚撚order要佢

今場少有可以j嘅嘢嚟

遲歸隊未操返起姐

今場睇到教練功力既差距係咁大

好掛住克勤

巴卡一攞波就想轉身。。。

加度素人又唔識用剩係用D垃圾屌你老母

唔洗睇都知

屌你老母呢隻巴卡殘種黑鬼真係以為自己朗拿癲奴球球係到扭

人就買咗
但踢出黎同上季唔知有咩分別

可以搵定干爹，打完羅馬即刻換得

蘇又做乜鳩

點解要擺波叔正選 辣殺做跑狗都高波叔一班

巴卡下下想轉身 拖慢哂 一逼就甩

話撚左買藥高係錯，又要賣走卡仔，都唔知做乜鳩野

我正式宣布龜頭人>巴卡約高

一個月後輸埋俾真藍黑撚撚應該走得

我覺得成班新球員都覺得上錯賊船

最好全輸

斜恩覺得

比到60分鐘希望你，上得高跌得更痛

上季就睇到啦 上季已經係咁屌但硬係有D人話咩限米煮限飯都ON9係加度素本身臨場調動係弱智級屌你老母加度素食撚屎啦

會唔會係撚撚呢場敬老？

斜恩明顯燥左，幾下都自己黎算

同上季一樣
最需要補強係領隊

人地呢球進攻真係行雲流水

唔係第一次比人反cup啦

和波我切

都係李安衰買d 廢鳩比撚撚換

個樣閪到

佢連防守都慢兩三拍
人地傳完到晒腳先有反應

成日都唔明
點解人地輕輕鬆鬆就去到我地禁區
但我地就係咁回傳

係對任何一隊都係咁

敬咩鬼
唔識教波

諗三年前有場5-4 反cup再反cup再反cup

唔識攻

轉身轉到好似機械人咁

同熱身賽比,得suso好左少少

中前場串連係0

斜恩仲勤力過藥膏
一月好送佢返去啦屌

完場 3：2

所以話某程度根本係退步咗

有時對弱隊
人地都輕鬆入禁區

唉 咪再幫撚撚啦

肥安畀甜頭撚撚就真

講個笑說

巴卡約高

比數上唔意外
而家好驚波叔長出長有

突登唔出梅頓斯俾你地開心60分鐘

我都想佢自己辭職

巴卡唔洗買啦

龜頭人>巴卡約高

干地同轟個DISPUTE傾好未?

證明唔關水貨華事,擺明撚撚+中場問題

真係一出就惡夢降臨
亦都係我哋夢醒之時

今場波好有懞帥風格

唔洗咁偏激嘅

d教練換黎換去都係鳩
係咪風水問題

比波走位

因為呢隊波永遠唔識0係正確位置現身

輸左先黎講,賽前預輸,其中一個原因就體系喱樣野
跟本隊波都未搵到點打
人腳論岩哂既米蘭就唔會連下游都搓得入我地啦

撚撚自己打防中出身，都可以換錯，膠到

好明顯

我地入到波已經係意外

冇波走位 到不行

其實撚撚調教到佢既我又唔信會咁差既

2個b2b中場1齊出

我嗰時隔離係派路，西多

初初睇佢做反應測試咁慢以為上到場會好啲，點知一尻樣

Suso完全無波到

無錢請名教頭係咁上下

美斯 C朗比撚撚 都一樣

終於明白車迷既感受

今場佢算打打得最好嗰個

換走拉素
轉埋陣變咗巴卡同隊草雙防中

一早知啦

撚撚自己躝啦

屌咩 啲位置感仲衰過港甲 反應又慢 動作又慢 行路又hea 傳波又廢

本身諗住有機會即食

俾撚撚教皇巴拜應該都係一樣

仲要一拎波就扭兩野

買咩人都一樣

真 啲反應慢到

藥膏拎個波都騰雞到

斜恩都打得十分好，係上錯賊船者

係即食呀

但係屎黎

食屎就有份

真係hea撚到
淨係心態已經抵屌

屎就真係即食啦呢鋪

智障好難教架喎 位置感 反應 集中呢啲嘢

等睇佢夾查漢

清,米蘭既波唔好亂買

有冇可能呀 一開始未黎已經屌左先

要買都係買對家穩陣

買左幾多

知錯了

拉素廢極都有2下長傳,巴卡淨係識鳩帶波

咁你都買，係你on9，我哋有名帥喺到，冇咩係冇可能

再出波叔真係路唔撚睇啦，有球斜恩禁區頂比講哂佢前面無人竟然唔自己去，比返後上緊既斜恩，睇到呆撚左，所然後d控波一撚定係控到離腳幾碼，痴撚線

博佢有摩納哥時期表現

客場打拿波里預左輸其實，但屌你咁撚弱智換人輸真係好撚嬲